大波MAN又有好野食

party群姐

這麼醜的女

乜野狗屎垃圾都擺入口

藍天使

好似係失婚婦人？
大波man真識食

食垃圾都要post

藍天使蜜洞任君嘆

辛苦錢 如狼似虎唔知大波man幾多Q先餵得飽

愛潮噴不完

銀龍個女人 ? 海港狗個契家婆 ?

銀龍嗰個水炮車老闆娘？
繼續送狗餅畀班賤畜食啦仆街

屌你老母
呢條弱智 日日睇日程表
鳩衝去和你 乜鳩 就自動有views數
屌
弱智大奶大肚文

藍牛郞

嘩食屎man

佢食好多藍屍阿嬸

個阿嬸未亡人？

做乜搞哈巴狗條女？

佢屌手足老母